# Documentação do Symetrical

Symetrical é um framework criado para ajudá-lo no processo de criação de API's utilizando Node.

Symetrical utiliza uma ótima linguagem como base, Typescript, graças à mesma, pode-se ter várias coisas que não podemos com Javascript.
